Для того, чтобы работал SFML.NET надо иметь установленные cpp библиотеки. Так как sfml - плюосвая библиотека, она имеет 
binding для других языков, чтобы они работали, нужны установленные исходники.
    
    linux:
        sudo apt-get install libsfml-dev
    
    win:
        # позже добавить
        
        можно почитать тут как собрать вручную весь фреймворк:
            https://www.sfml-dev.org/tutorials/2.5/compile-with-cmake.php 
            
        как поставить в visual-studio:
            https://www.sfml-dev.org/tutorials/2.5/start-vc.php
        
        как поставить в mingb:
            https://www.sfml-dev.org/tutorials/2.5/start-cb.php
            
            
    DI находится в Application/Masters/DungeonMaster.cs
